其實啲港女爆房（staycaption）仲擺上ig係咩心態

未結婚就已經同晒全世界講自己同人做過婚前性行為，真係唔會覺得自己好cheap架咩
我第時揀老婆一定會揀個處女

唔好意思下次叫埋你

個閪成陣精味

未必係做愛嘅

其實我覺得婚前性行為已經好污糟，多人性行為更加係世風日下

kelly搵你你join唔join先

你有老婆先再開post，thx!

唔係精味
係咸魚味

好似行緊獨木橋看到一半咁，行又唔係，返轉頭又唔係

奶到一半如果停姐係暗示俾佢知你阿妹好能臭

有感情先叫做愛，無感情叫金錢交易

玩飛行棋唧

唔想望住佢俾人屌
我驚我心臟病發死，之後報紙頭條仲要話我馬上風

俾人講中嘅staycaption 港女?

一人一邊邊會望到

唔識呢個term

唔識喎，唔係一定會同另外條仔面對面咩

跟我搭時光機返大清啦

有得屌你屌唔屌

我係唔明點解要擺上ig

屌條仔？

我哋去睇書 寫書法 聽吓歌 捉吓棋咋
你唔好咁dirty啦
個景靚嘛, 又靜

冇所謂啦最重要係知道佢安好
最好就中出佢大肚跟著望著kelly同佢條仔養大你個仔

咁對條仔好唔公平

條仔唔公平關我咩事
佢屌緊kelly又有冇考慮過你公唔公平
係我就慫恿佢條仔出軌/分手跟著再情感勒索kelly
跟住中出生完再飛咗佢

米癲拉

可能同女仔朋友去呢

都唔犯法

Queen size嚟

米色拉

唔結婚咪冇婚前性行為囉

你噏乜鳩

feel到你果陣酸味....

咁難明咩

Is

你究竟知唔知婚前性行為點解

你預設左人人都一定要結婚嫁？

樓主咪撚扮高竇啦，扑野有罪呀屌你老母？

但你已經將staycation套左落性行為。
兩者都無必然關係嘅。

我入到黎

女神俾人屌，條仔唔係你

你知唔知婚前

其實係一個二元準則嚟

分前同後

你不婚主義又好 你離婚扑野都好

都叫婚前性行為

你get唔get

錯在唔同我扑

我心邪

佢唔係我女神 佢係我前度

Kelly 俾人抽插緊睇唔到

KELLY沉晚鬧得我好啱

唔通喺房一齊睇Netflix咩

尋晚Kelly鬧得我好啱

點解覺得簡另一半/老婆一定要係處？

我再解釋清楚啲

你可以唔認同呢個分法
但呢個分法嘅意思的確係咁

你應該反對嘅係個立場
而唔係格硬注釋一樣佢原本冇嘅意思

想佢開ig live睇

人地又未必係教徒
你理得人幾時性行為

笑咩笑

尋晚

應該冇扑既

Kelly bb ig?

關你撚事

冇圖

可能一次過睇晒五集古惑仔

Don’t put these words on my month again

應該係計幾多次

依家係你gat唔get
你自己都知有不婚主義呢樣野啦
但仲屌人婚前性行為，咁即係你覺得唔結婚就唔可以扑野？

]

Hello

其實 港女爆房有咩問題？= 港男爆房，根本人之常情，你話情侶自拍放上網show off就話開post討論啫

關你能事

Story嚟

邊個嚟
唔好喺我啲post提其他女人名 ok?

我知
詳見#50

之前同女去staycaption
發覺好多女都係同女仔frds去
比例7:3
女女7 VS 男女3

唔sick you but hi

我覺得港女/男扑嘢出ig post無咩問題
你話自拍開live就話有討論價值啫

Hello 無圖

多人性行為呢

圖定老母

我嘅世界得Kelly
所以係0:♾️

約過幾條女 都冇攪過
請佢地食自助餐 大家幾開心

咪就係

話知你打樁呀無好嘢分享就連click都費事click

Kelly喎

分身推post我出去先了

唔結婚就唔俾扑野
你呢啲某程度就係反人類

咩為之好野先

乜鳩呀

連酒店圖都冇呀

拒絕婚前性行為嘅目的唔係為咗留第一次比老公咩？
如果要套用喺不婚主義者上 就唔應該咁樣去區分啦

不過對處女有情意結
只要你唔係雙標 唔會強逼自己女朋友搞嘢
就唔係啲咩大問題 大家互相尊重

屌
你真係小學程度

我意思係

你可以有你嘅諗法 咁我都可以有我嘅

我尊重你有你嘅意見
但你憑咩覺得我同你立場唔同就話我反人類

和而不同 曉唔曉呀

呢個係乜鳩嚟

咁你嘅意見係反人類就反人類嫁啦
唔通你話強姦係正常嘅，咁都得咩

Ok you win
唔夠你嘈

唔好打我稻草人

香港男仔：港女正垃圾，拍拖唔俾扑野
都係香港男仔：d臭雞慌死人唔知自己俾人屌

同你去的確未必我次次屌足3次

老母

傻仔

咁又點呀

同問

啱，仲要個個星期都唔同酒店
永遠唔出條仔樣 分分鐘唔同仔

宗教原因

如果同人扑左野就一定要結婚

有性冇愛 賤人

佢唔係g
佢boyfend 嚟

唔同酒店都好正常
但唔出條仔樣其實係咪嫌棄條仔

02：49

其實佢幾好戲 咩戲嚟

Mk 仔

唔通唔擺上去你就覺得條仔冇扑過條女咩

爆房都要改名做staycation

正職係酒店妹

眼不見為淨

Staycaption呀 你識唔識英文架

我都唔明點解佢叫Tiffany
多數叫Tiffany嗰啲都好純

好撚正有冇ig

我識親嗰啲Tiffany都係臭雞

咪又係爆房

樓主你好，我留意左你一段時間想知其實邊個係Kelly

有幾臭 唔食過點知

Enjoy下嘛

因為淫 想分享戰利品

有早午晚就高級左

您好！ 你係唯一一個會同我講你好嘅人

乜你咁惡架
你快啲氹番我 我就俾個堅嘅你

咪玩人

佢傻閪嚟

係呀最好穩定交往都扮冇仔 拍咗幾年都話我哋關係好純潔冇扑野果啲假到仆街嘅就最啱樓主心水

又唔撚比

其實有必然關係
Ching係咪冇同女去過

我唔係咁嘅2c

你唔好咁mean啦

[quote][/quote
tifbbchu

其實係成晚喺度捉國際象棋

Beth

真 睇書唔比架咩

有冇磨牙

通常都係平時（條仔）唔肯/比唔起錢去靚酒店，依家有得去覺得好正所以擺上網分享下

staycation我就知，咩叫staycaption
留喺啲字幕到？

九萬幾個Tiffany

百記維記仲貴過酒店

你唔識英文？

B佢老味咩 死港女

咁能Mk學人叫Tiffany

連登有班垃圾成日吹奏佢 搞到佢以為自己真係好靚

你都on9 我試過同條女去staycation真係無屌過

傻閪 Queen size床 都唔enjoy 下

點解佢右邊南半球成日咇出嚟，左邊又唔會

咁圖呢

擺上ig又關你咩事

我都知樓主開呢啲post實比人屌到hihi

佢地識咁諗就唔叫港女啦

真
樓主過份緊張
一睇就知人地真係想滿足去旅行既心
一打開窗望到維港
落到樓下 聽到全部中文
帶漏野又可以返屋企拎返

強烈建議以後唔洗出國旅行
反正staycation已完勝

141 Staycation Promote

有必然關係之前我諗大家之前係應該有共識嘅。

如果成日去都係幾大負擔。

咁你要去小學搵
中學畢業仲係處女得50%
大學畢業仲係處女得20%
25歲以上仲係處女得10%
如果要揀靚樣，大學畢業前已經無晒處女
得豬扒... 中大email、Cat Girl 咁款都已經唔係處

咪係

咩邏輯
先唔好講你提出嚟嗰啲數據係點計出黎
好啦算，就當我跟你呢個數據嘅標準

25歲都仲有10%

點解我仲要去小學搵？
你不如話去育嬰室

P?

或者特登

你係處男？

重點係尾兩句, 你 skip 咗
翻版處女 Cat Girl 等緊你

唔會 個bra太細？

何出此言

性交易

乜你咁腐淺架
我話鍾意處女你最多咪話我處女情意結

你追一個人就係為咗人個樣而怱略性格，智慧呢啲內在美？

咁祝你搵到個人品好、又有內在美嘅翻版處女 Cat Girl 結婚
你到時通知我, 我送一箱美極你

米色catgirl 拉

有冇人想同我staycation

所以唔需要笑人丫我覺得 人哋都係享受吓

我想
想貼你張1212出嚟

其實我係搏屌咋
我真心覺得咁樣冇問題

個身體咁淫 一晚要狂中出幾次先得

去staycation要搵到一個肯同你去都唔易。
有啲就覺得哂錢，有啲就覺得屋企都可以做到點解要去酒店。

大家都係想有一個私人空間，
平時生活環境太壓抑，太擠迫。
當然，有啲人放上ig真係炫耀嘅，
其實都唔使太理會呢啲，可能對方係去得唔開心呢？

唔講樓主鄙視婚前性行為有冇問題
不過同另一半staycation自拍真係好似去時鐘酒店扑野都要打卡咁
有啲仲要影埋咩玫瑰花瓣大床、玫瑰浴缸，爭在未影埋個condom上黎
我睇到真係會有啲尷尬

唔sick
我文盲

Staycaption呀
知道嘛

G道
以後睇電影都會睇english caption學英文

Is
玫瑰花嗰啲真係唔知做乜鳩
一個story都算
5-6個又相又boomerang 又片

無人想知你weekend有得扑野呀

其實啲港男爆房仲擺上ig係咩心態

有人貼左tiffsir

認同

我條女同我就係呠

book間房一齊溫書唔得架咩

Post俾條女啲兵睇

「知道」呀
你身為中國人中文都唔多掂

中你老母

大家都係中國人 唔駛分得咁清楚

我都識一個Kelly係咁

唔會掛

真心問，你覺得佢靚唔靚

佢條仔黑社會開私人賭檔

ig: ynok_23

你有無食過自己條J啊，香嗎？

正唔正？

屌整過容？

至少唔係臭

P相 佢真人好樣衰

第三張有啲似達哥

上去玩UNO姐

咪就係話比你聽佢爆完房

為咗有地方食晚飯（禁晚示期間）同一齊變妝出去玩

好撚酸

好正，仲有冇多圖

果然係P

仆街好撚樣衰

我諗曬命嘅人，
本身都係靠曬命黎維繫同其他人嘅關係同建立自信。
睇完咪算，自己內心富足就ok...
覺得尷尬咪block，反正佢同你價值觀都唔一樣。

希望你搵到仲結得成

關你撚事咩屌你老母閪
你啲死傻鳩毒撚冇女屌就上嚟開垃圾po

垃圾得過你上嚟睇？

我扑野啦

我入嚟係擺撚明要屌柒你個戇鳩仔

你講完啦可 on9仔！

女就要處女
但你都唔係處男

你果樣叫 婚 外性行為

我形容得夠唔夠精警

話俾人知佢今晚有嘢扑

好多雞同客爆房都會影相放fb打卡

有得你奶仲咁多嘢講啦
想奶嗰d反而冇得得奶

點解你會睇到呢個post

咪係，我有個fd上左一樓一都係同隻雞切磋吹簫。非含撚

有留名咪睇到囉

狩獵咁

同心愛嘅人做愛係件既開心又浪漫嘅事嚟

係房入面研究力學 支點